周六「光復紅土」遊行發起人見記者

發出咗反對通知書

【急！文宣請入嚟！】中共開始做嘢，出假聯署，叫大家唔好簽！

預咗啦

自推十連

10

發起人講緊

而家咩都反對啦

屌啦星

土瓜灣放煙一定好撚壯觀

不被捕

一齊行一齊走，唔好分散行動，
留意鬼，等對方犯錯

好想土瓜灣放
班廢老藍絲食曬啲煙就正

Wfc
反而紅土文宣唔夠

我反而覺得民陣會批

雖然係事實
但宣傳唔夠同出反對通知書係冇衝突

有巴打講過呢D 有組織認頭既通常都批 好似係

和理非

就係要靠佢出反對通知書先有機會宣傳

816 學界攬炒集會
817 光復紅土
818 維園大遊行

香港人重要日程：
8月15日：稅局接收工（1200稅務大樓）
8月16日：學界萬人炒聯手萬人集會（2000遮打花園）
8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡馬頭）
8月18日：民陣大遊行（1500維園）
8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）
8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）
各位手足，到時見！

push

機場定留力818

今次一輸，第時香港好撚慘

區區放煙

主要都係紅土
一車車買野

黃埔咁藍,班大陸仔又冇去黃埔
點解寫埋黃埔

又反
平時咁多大陸團塞住哂紅土d路
班黑警有無去趕人呀 ？

好似見到Banner鳩屈鄺葆賢係搞手🙈🙈🙈

有冇人司法覆核

有冇圖

屌 冇人理咁

我無影到
啲谷廣傳

推上去

借位

818 手足要絕對和平！

依兩日trump/國際社會已經開哂口，關鍵時刻，咪掛住衝搞到外國幫唔到你口呀！！！

就算出老解，你反抗都唔會有用，之前都傾好左，出老解係全人類返屋企！

行前面既手足記住幫幫手適當時拉住d激動手足，唔洗理佢係咪鬼，總之睇撚住大家要冷静！

我地主動出手既話外國點樣幫你口？？？？你要贏老共緊係要引美帝打佢，自己掉磚邊會掉得贏；依家就係關鍵時刻，所以要冷静俾老美有位出手！！！